換左12 pro之後打機⋯

本身用緊xs max
之後前日換左12 pro
仆你個街打機仲lag過部xs max
玩隻ro都lag
一多人出技就疾
Xs max都冇呢個問題
有冇巴絲有同一個情況

換部新xs max

冇可能明顯係用家問題

你唔夠信念姐

有冇用5g 先

5G 5G 5G

講緊5G 打 LoL

但凡iphone 問題

等13 pro

唔好撚吹水啦 我玩到勁順 電又唔會熱到煎旦

Wifi都係咁呀頂

認真 所以我諗緊係咪我部機有問題

買第一批iphone 果然係做白老鼠
利申：等緊12pro 返新貨

屌我都驚係我部機問題
Btw我都住係順利

係你部機有問題

咁就仆街啦
巴打你玩咩game?

部熱唔熱
熱就試下用慳電mode，可以減少降頻
如果唔得可能係隻game optimisation差

唔係好熱 少少囉
姐係隻game問題啦！

會唔會係有啲game 未optimize 個新cpu

我都想知
有冇邊隻game optimize左既可以試下？

ro 灌高

完全一啲lag都冇？

放左佢換pro max

冇。。。

太大部啦

屌 比你推翻左我覺得係隻gmae既問題
我一陣返去試下down其他game試下係咪都係咁lag先

我都由xs max轉用12 pro玩ro

好順wo

Same here
試過demo機都會lag既
唔知係ios問題定點

點算呀巴打

係咪新世代先？定守護永恆？

一般apple好少硬件出問題
等佢軟件更新fix

半價幫你要左佢

新世代

但又有其他巴打話好順

正常唔會出事只係1 2部機出事 怕咪去apple check

隻ro咁垃圾就唔好賴部機啦
本身優化就唔好

我都覺得係！
一定係隻game廢！

玩得依啲game應該個人嘅問題大過部機嘅問題

Same唔急用慢慢嚟

用家問題

換iphone13就可以順利解決

換你部Xs max俾樓主

買唔到就買唔到啦，咩第一批機做白老鼠真係跌落地揦返拃沙
我唔覺得第二批機會有咩大改善

唯有係咁

聽講個apple icon未開光就會咁

係用家問題

係iphone問題
下年會更慢 比你理由換機

咁玩咩game個人先算係高質？

我覺得係第一批機問題
上年一出11pro max即刻買左
成日打單機game會無啦啦窒幾秒

更新左都有呢個問題？

原神

講大話
科學啲啦 齋睇Spec都知冇可能

部機有問題
我捱義氣幫你免費要左佢

係 到衣家都有
不過吾係窒到玩吾到 所以由佢

認真架頂
我唔會拎部新機黎講笑

多謝你先 但我唔想你做下一個受傷者
所以算啦

我12 前所未有咁正

我係周圍啲人一出技
我就窒到仆街

比我啦
利申M底

係都等多一年先啦
我用緊xs都唔諗住換

老實講 我唔明換12嘅誘因係咩

係咪因為我成日唔夠訓
個人問題搞到部機咁？

我反而覺得似係update咗IOS14既問題，撇除網絡問題，之前打機未疾過

係咪中國營運？
任何支那代理既game 一律垃圾低質
不過我都唔知仲有咩手機game 係高質

玩埋D大陸GAME抵死啦DLLM

ro問題黎
我11pro都係
巴哈唔小人都有講

我對唔住我良心架

你地兩個真係好正

俾錢買lag機。。

Ching 識嘢

用家問題

解決用家就冇問題

Ro支那驚，灌籃高手支那驚支那營運，兩隻都垃圾lag有咩咁奇？

試下Delete app 再down過啦

關事既咩？

你都講得有道理

我住好順利，部iphone好順

唔好啦
我已經好慘架啦

遊戲app 就唔知，hsbc app 要delete 再install 先用到

你會收翻新機

咁難為你嘅話 我用部全新11pro同你換啊

一撚定係用家問題

吾你老母

好耐無換機？呢個上次換機已知，唔關12事

片都拍一條，點撚信啊大佬

咁我要為左部機搬屋啦

上黎問做乜
返apple store問啦大佬

你咁講成個連登可以收皮

用緊8+玩 無事

Same here

支那驚就上百度問啦

標準答案：用家問題
apple係唔會有問題㗎

Ro係咩驚？

原來你仲低質

ip 2手科技爭住要

唔知 打得多飛機眼濛都有可能

通常人地幫我打

爸打識貨

咁得提捉鬼唔神魔post 捉on撚9

做乜撚要spin去另一個post，樓主講緊ro咪講返ro係支那驚囉，佢冇講神魔我咪冇講囉，你邏輯有冇問題？

apple 收山了

吓連登幾時話要跟標題討論

幾捉人玩lol 呀

得你有事
你部機華強北買？

我11玩白貓順到仆街，轉咗12 pro就好lag, 不過用指導模式玩又會順返

九唔搭八

手機版ro全部都係支那驚

下支那驚
你玩傢？

選擇性失明
同黑驚有咩分別

你真係九唔搭八，佢玩ro咪講返ro係支那驚囉，唔通佢講到ro要回佢 ”lol係支那驚唔好玩”，真係跟唔到你想做乜鳩，ro就唔講得係支那驚？

用緊Iphone 8玩ro新世代 完全唔Lag
會唔會關ios事 我Ios 13.3
不過會好易過熱

雖然我知係用家問題, 但係slam dunk 左邊比個m 額遮住咗係咪無得搞？

支那驚唔講得
會助長

你講緊係咪灌籃高手，垃圾支那驚就算啦

又捉鬼啦

好彩無換機玩就黎50lv

好難聽 iPhone十九 pro iphone六七 pro max

必定android受罪

買iPhone永遠唔買第一水，第一水係為咗仆出嚟撐市啲QC亂同唔合格照上市有問題幫你換機，永遠比較差，識玩不嬲二至三水先買
一嚟唔使食炒價，二嚟生產線比較穩定

唔好鬧我
我出咗部12
比少1.5K 等13。
到時如果超哂班先換機

因為在我嚟講係差一個鏡頭
我一部Ricoh 都可以補數

玩垃圾支那驚既話就
抵撚死

換左12，lag機多過iPhone x一定係網絡問題！

都係xs max轉12 pro
打機無乜大分別 但真係食電好多

我愈用愈多電 買咁耐未差過

我都係咁，我上網睇啲speed test
XS因為過熱問題問題無11pro咁嚴重，雖然效能無咁好，但係都快過11pro少少，所以安慰下自己用多年都好
btw，而家啲電話真係可以三四年一個周期，唔係追新機真係可以唔使換咁密